\begin{song}[remember-chords]{title={Oblečem si oblekico},lyrics={Hajdi}}

	\begin{intro*}
		_D _G _A
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Oble^Dčem si oblekico, našmi^Gnkam si obraz, \\
		pogle^Ddam se v ogledalo, v nje^Am se svetim jaz. \\
		Uha^Dnčki in zapestnice, ogr^Glice in pas, \\
		najle^Dpša od vse^Ah nocoj bom ja^Dz.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zapo^je Vespa in se peljem, po^jem si naglas \\
		in ve^ter nagajiv lepo zapi^ha mi v obraz. \\
		Noco^j, po dolgem času znova sre^*{} čna sem zares, \\
		moj dra^gi me pova^bil je na ple^s. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		\begin{repeated}
			Od vese^lja gorim, ker plesa^la bom z njim, \\
			tja do ju^tra bova skupaj le midva^. {} \\
			In dobro ve^m, da nocoj spet polju^bil me bo, \\
			da kot ve^dno z njim mi zno^va bo lepo^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_D _G _D A _D _G _D _A _D
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Oble^*{} čem si oblekico, našmi^nkam si obraz, \\
		pogle^dam se v ogledalo, v nje^m se svetim jaz. \\
		Uha^*{} nčki in zapestnice, ogr^lice in pas, \\
		najle^*{} pša od vse^h nocoj bom ja^z. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zapo^je Vespa in se peljem, po^jem si naglas \\
		in ve^ter nagajiv lepo zapi^ha mi v obraz. \\
		Noco^j, po dolgem času znova sre^*{} čna sem zares, \\
		moj dra^gi me pova^bil je na ple^s. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		\begin{repeated}
			Od vese^lja gorim, ker plesa^la bom z njim, \\
			tja do ju^tra bova skupaj le midva^. {} \\
			In dobro ve^m, da nocoj spet polju^bil me bo, \\
			da kot ve^dno z njim mi zno^va bo lepo^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\ifprntch{
		\begin{refren}[recall-chords=kitica-default] % TODO transpose
			\enablechords O\chord{H}d vese^lja gorim, ker plesa^la bom z njim, \\
			tja do ju^tra bova skupaj le midva^. {} \\
			In dobro ve^m, da nocoj spet polju^bil me bo, \\
			da kot ve^dno z njim mi zno^va bo lepo^. {}
		\end{refren}
		\begin{refren}[recall-chords=kitica-default] % TODO transpose
			Od vese^lja gorim, ker plesa^la bom z njim, \\
			tja do ju^tra bova skupaj le midva^. {} \\
			In dobro ve^m, da nocoj spet polju^bil me bo, \\
			\begin{repeated}[3]
				da kot ve^dno z njim mi zno^va bo lepo^. {}
			\end{repeated}
		\end{refren}
		}{
			\begin{refren}[recall-chords=kitica-default] % TODO transpose
				\begin{repeated}
					Od vese^lja gorim, ker plesa^la bom z njim, \\
					tja do ju^tra bova skupaj le midva^. {} \\
					In dobro ve^m, da nocoj spet polju^bil me bo, \\
					da kot ve^dno z njim mi zno^va bo lepo^. {}
				\end{repeated} \\
				\begin{repeated}
					da kot ve^dno z njim mi zno^va bo lepo^. {}
				\end{repeated}
			\end{refren}
		}

\end{song}
